

# Embaucher des reconversions professionnelles ???


<br>

ATOUTS

<br>

	* motivation (origines variées, l'envie d'apprendre)

<br>

	* autres expériences (monde pro, collaboration, management...)

<br>

	* souvent autodidacte > process d'autoformation

<br>

	* techonologies évoluent vite > besoin d'adaptation

<br>

	* difficiles de trouver des formations académiques parfois

<br>

	* une approche non standard

<br>

	* le salaire parfois plus bas pour débuter

<br>

	* reconnaissance éternelle !!! lol

-----------------------------------------------------------------------------------------

# Embaucher des reconversions professionnelles ???


DIFFICULTES

<br>

	*	la connaissance des fondamentaux

<br>

	* temps pour devenir opérationnel

<br>

	* nécessité d'une équipe mixte et à taille minimale

<br>

	* certains domaines plus délicats - ex : sécurité...

<br>

	* être convaincu que c'est ton métier ??
